今日記者會唔該問呢條：點解解放軍營裡面有人著放暴衫

7/9機場更新 求求大家

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

4點又要問問喇
係咪有不法之徒收咗警方嘅裝備呀

推
今次睇政府又點答
不過有無高清啲

PISH

防暴衫

push

嘩

你問警隊解放軍既野佢只會答你唔清楚
如果佢答到，姐係

唔駛問啦 直接做文宣啦
解放軍已介入香港事務
一國兩制已死 可以取消關係法了

用咩輸入法先可以防暴變放暴?

Wa Diu

FC?

標準答案： 做演習

高清啲就好，而家淨係見到綠綠地有頭盔

一早要啦

呢樣野 唔係仲有人話要fc 啊嘛？

我屌你老母牙

有冇清d ?

斷到正一正
之前嗰啲片影哂講普通話
我當鬼佬唔識分
呢啲無得抵賴啦

推！

推到有高清

如果有有心人，可以揸架車開住車cam喺軍營門口等，跟蹤佢地睇下佢地啲車開去邊，如果影到有防暴警出黎就掂

入面有罪案發生

解放軍喬裝警察
後果自負

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

up

我地手頭上無資料
要睇返先可以答到你

解放軍報警

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

狗賊被捉姦在場都唔會認

要FACT CHECK先
同埋必須要高清原圖
唔係記者根本無可能問到

現時手頭上冇資料

好似話8月28日有1艘大型運輸船（解防軍背景）到咗 昂船洲軍營 。船上據報有大量共軍+裝甲車（運輸船據報可載1200架中型車輛），估計係準備10月1日國慶維穩。
但冇得FC

問啦

Pish

屌你老母

Push

Popo ： 每個人既觀點角度都唔同 等我地返去再詳細研究下 再答你問題丫

推爆1/5

唔使問都知咩事
其實大家一早知
但耐何唔知點證明

推爆2/5

到時死咗都唔知咩事

推爆3/5

解放軍暴動

Cosplay姐

推爆4/5

推爆5/5

2019年，重拍到1989年民運d相咁
佢地話你解放軍服都得

其實呢啲會唔會俾侵侵睇好過問狗仔

公道說話，廣東話拼音都得嘅

標準答案：
無資料
唔清楚要了解
演習及BS交流

推 提提大家聽日袋底見

𠵱㗎警隊都歸駐港解放軍指揮啦

粵拼

有無咁張揚

幫佢諗埋
因為附近冇位停泊警車
為免阻塞交通我地問解放軍借軍營門口位置休息及上裝

sorry ,自膠，應該係120架車

今時今日嘅科技
仲照到咁濛

放暴無錯喎

有時諗住果個字都會打左同音字

唔夠清 本身老解自己都有防暴衫

美國應該響太空影到

好低清喎

警方：照片太模糊 唔排除有人胡亂砌

有無原圖

whatsapp壓縮完再要screen cap

推~
要記者睇到

公道d講 而家係放暴唔係防暴

解防軍暴動 所以要入去

usa press

警察接更

我願榮光歸香港

push

[9月6 1930太子站] 8時31分唱香港國歌

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

冇所謂啦..
依啲時候就算係蝗拼又點？

推推推推推

畀美帝過人權法案啦

推咗先

有冇清d既圖？
你直接downlaod佢張圖都好過咁樣cap
不過就咁睇都唔係好清

推上去

殺人放火

推俾美國睇， 已經出咗解放軍

文宣呀

ER ER ... 玩COSPLAY姐

嘩 推

肥老黎你今次仲唔死.jpg

推啊

解放軍=黑警

建議記者4點果陣問班狗，叫佢快d醒果位示威者去左邊？

問埋唔該

一國兩制

推上國際

力推

有冇清晰D既相

問都無撚用 又唔會直接答你

美國啲情報咁勁 呢啲野侵侵知先過我地啦

又核彈

推!

有冇請𥇦D，依家可以比佢話係佢地件迷彩衫

無資料唔清楚

直接做外國文宣啦

推俾記者

入去參觀啫

pish

警隊軍事政變？

pishhhhhhhhhh

一家親嘛

無資料喺手

無講錯喎，叫施暴狗就更加好

手頭上無相關資料

摺完被出嚟晨運

狡辯會幾條黑警會話防暴去受訓啫

再清D就好

唔清楚 無資料
唔好只睇一張圖
張圖假 唔清楚來源
果啲其實佢地軍服黎 只係似防暴衫

你真係覺我佢會正面答你?

阿蛇：網上改圖，不可信

代你答啦
防暴演習囉

推！推爆佢！

其實應該問解放軍

點維拎黎撞人？ 你一萬架坦克都冇用㗎開得炮咩？ 又唔係新彊

又未叫拍相當事人出黎提供資料協助 唔好私下講 個d 算攪啦 而家d料係比香港人睇 比國際睇 問都係問返721 831處理成點 佢地冇得唔答 最多係避 但避得幾耐

大家唔好慌張，樓主會等狗狗講完大話再補圖

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

都2019年啦, 電話影得唔清楚咪call記者囉
問人借部好啲既相機影啦

tiu
放工後入反軍營,好正常

要高清D

核彈

未FC,但睇返今朝呢單野又好似有啲關連咁
英媒報導：神秘貨船駛進九龍

狂推

一粒半粒衛星mon一mon香港有幾難

推！！！！！

眼見事實了
取消香港關係法！！！

推到外國間諜衛星有更多證據！

我願榮光歸香港

哈係話咩 咁低清人地都唔洗拆

Fc?

記者！！！

一定係
唔通佢會認克警喬裝解放軍,關於解放軍既野佢地唔敢答

警察擅闖軍營 橙旗

五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 兄弟爬山各自努力
BE WATER
8號機場見！

我唔清楚你實際講嘅係邊張相，我地會了解下先再答你，唔該

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

Er er er …
我手頭上未有資料

多謝你地既發問
我地唔會為左網上個別既相片而作出任何既回應
我地亦都唔清楚照片既來源 影既地點同時間

冒警

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

- 幫手推唔該

粵拼啊

利申︰我都係

又話封機場唔使入到機場嘅？

係咪好似唔准影相…

政府:唔評論個別事件

弱智都知一早混左公安，解放軍啦

正解

直接文宣！

推呀

真假防暴如何分？

[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

光復香港 時代革命

可能佢會答你丶警察入去防止暴動！

老實講 張相唔好再蒙啲

出咗老解

公道講
用語音轉文字有懶音就會咁

明顯831個晚全部都係解放狗同公安狗
所以打人完全唔識就力
文宣嚴重破壞一國兩制
不過黑警都係要死全家

根據警隊條例 65.擅用警察制服的罰則
任何人如非警隊的成員，而未經處長准許而穿著警隊的制服或穿著任何具有該制服的外觀或附有該制服特殊標誌的服裝，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$250。

航拍啦
最多無左隻機

有高清圖先推啦屌
唔係又比班狗澄清 好撚無謂

VCD 都無咁曚

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

基本法第22條？

點解你用普通話輸入法打字？

tui

Push.

我幫佢答都得 手頭上冇資料

係人都知有武警混入

又一粒核彈

洒氣啦仲睇佢地記者會，咪又係講廢話顛倒是非黑白

印張紙比佢
問埋點分別CCP同HKP？
[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

推到有人問

嘩推呀

佢會答你，軍營有人發起暴亂，反中覆港，所以要出動防暴黑狗鎮壓。

推到黑警同駐港解放軍同工同酬

其實個d咁撚惡既黑警係咪大陸人

我無資料 你叫佢報案

唔好再放FAKE NEWS喇

推爆

好重要，推比記者

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

語音囉

做乜唔喺室內著？

chinazi

問到佢口啞啞

做住Twitter先

唔係講笑
而家可能已經有人被自殺
被偽裝成唔同理由咁自殺
用盡一切方法去禁聲
可能之前想大陸醫護來港都係為左方便做手腳...

咁低清

一早知混咗入警隊
但今次有證據

推 公安滲透 黑警早抖

errr errr 手頭上未有資料

問完咪又係9up兩句兜
完全唔明點解香港人唔杯葛呢個節目

只會放黑材料同屈支威者, 你仲陪佢玩

癲 推！

er er sir: 唔能夠單憑一兩張相下定論
淋病: 歡迎當時人報警

推....

正式一日一制

記者會問冇用嘅
直接推上國際

無資料

係咪青山靶場?

有冇記者睇到個po?

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

我喺連登出嘅，大家覺得點？

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

老解做嘢 哪用你教

咩時代重係咁撚朦?

已出老解
唔洗問

個問題係喺個「掣」到呀

聽說香港自6月起已無法律

屌 俾你夠唔夠膽去到個閘影？

扮市民放火
然後解放軍出黎掃射
同64個劇本一模一樣

自推求FC

問下外國點睇依張相

一定要問

Sor禁錯負皮

太蒙了
有無高清

佢一答無資料，即係默認張相係真

有冇咁on9企咁外圍搏比人影

piha

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

狗狗會話係佢哋自己人入去軍營交流

點解依個年代都可以咁低清
特別係d流出

太遠zoom埋去會咁

more 相

四點了
推推推

原來唔係武警
一直都係解褲軍出黎打人

係狗狗加入解放軍

外援囉

可能啱啱踢完波，交換波衫姐

推到記者見到

明哂

不論真假，我明白中央點解話無意出動解放軍，因為解放軍已經用香港警察嘅名義滲入左。。。

屌 咩事

我答，呢道其實唔係軍營範圍，呢道係以前輔警總部，理論上係屬於正苦物業。

dklm推爆佢

點解唔直接文宣同貼街招咁貼?

正想講

終於影到D 相

原來一早出咗解放軍啦

唔可以慣！

終極核彈

推一推

PUSH

要求記者問下 依家記招到講既野,係咪恐嚇緊市民,叫佢地唔可以進入機場範圍?
過青馬橋係咪想小心駕駛都要告? 要人揸快車玩超速,係唔係?
電子登機或者機票,你地班差人點樣去證實到真偽?
依家係咪恐怖緊市民同旅客當日唔可以去坐飛機?

Long push lihkg

哎呀肯定係洗衣場送錯衫啦

問條撚咩 今日話只準問機場問題

問

D，原來真係已經出咗老解，但係都攪唔掂，真係冇Ｌ用。

嗰啲乜辦物辦吹到天花龍鳳，原來係冇料到。

手殘輸入法

大家用twitter宣傳出去啦

問點解防暴係軍營入面
如果答無=警方講大話 有圖有真相
如果答唔知、無呢方面資料=警方都唔知情、原來解放軍已入城

唔怪得咁多差佬啦

各位twitter戰線手足

點解冇記者跟下呢條線？

612 721 811 831 903

嘩痴撚線

痴撚線 轟

係咁嘅，re re因近日香港警務人員需大量喬裝示威者，度到防暴隊人手不足，以至需要註港解放軍喬裝香港警察，re re在此非常感謝國家給香港警方一貫支持

交比美國人睇

腦力大開

當我地諗緊幾時打解放軍嘅時候

其實原來一直都打緊

手頭上冇資料，唔會答不是事實的猜測

等睇記者會點答

岩，推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

如果高清相可以直接拎埋去外國文宣

再加上樓主打左放暴
我建議睇定d先
或者樓主再澄清下先

高清圖呢

721 85 811 831

你條問題有好多位比人入，佢嘅答案只會
一係答解放軍嘅野我地唔知
一係話入去開會之類
一係話冇咁嘅事

推 要問